入嚟分享吓邊間係你最鍾意同埋最討厭嘅戲院

最鐘意應該係數碼港 尤其以前百記做 d凳灰色軟林林 特別舒服 palace院仲要有沙發 又成日冇乜人睇 而家MCL變返普通皮凳 反而冇以前咁好坐 係得返少人睇一個優點

最唔鍾意一定係百記MK 都唔使講點解

最討厭既係紅磡寶石戲院

最憎：
又一城house 5
百老匯旺角 house 4/5
元朗 house 3
cinema city荃灣

仲諗住搵一次過去試吓添

MK 4/5真係伏中之伏 又行得高又細 隔音又差 凳又爛 可以出現嘅問題都出現晒

唔計imax
幾好： 銅鑼灣JP， 海運 , 九展
唔太好： mk Broadway 同荷里活廣場